每日一推由$200 開始

有冇人開盤可以推到幾多口？
會唔會第一口就收皮

第一場：